CCTVB 財經節目突然鬼上身

汁：

以為係坐埋同一間廠既添

最尾個主播合埋眼好正

條佬個上吊眼...

應該忍緊笑